明明前幾個月賤種蝗係威係勢咁打壓我地班疤狗利迷，我坐完監出返黎點解蝗迷變到咁低賤？

我地波台就好似三國咁
魏-疤狗
擁有大量智將，無左美斯都照炒皇狗，但去到歐聯都係戇戇鳩鳩咁

蜀-朗迷
大佬去到邊，我地手足就去到邊！

吳-英超迷
不過不失，得閒出黎吠兩句，但都係西甲飛機杯

晉-蝗迷
因為天事地理+蜀國助攻贏左三國，可惜太子係弱智，最終三代滅國

系